有無人望住塊鏡講野見到個樣會好怪?

好似講野樣衰過唔講野幾倍咁?

係你個樣衰到塊鏡都唔想照到你啫

唔講咪一樣咁樣衰

睇完個post突登走咗去試
而家想返來講句屌柒你

對住鏡覺得靚仔 影相又唔覺..

咁對住鏡講野會唔會覺得柒咗?

好似話 人腦會自動美化幅鏡入面自己個樣

係咪有野跳出嚟

自拍講野片先攞命 會失去生存動力
不過E起排牙講係會好少少少

我有次望住塊鏡，講左句:
屌你老母
跟住即刻打左個冷震